\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.5\textwidth]{\imagepath implantations.png}
    \caption{Les implantations de \gnx{} et de ses filiales dans le monde}
    \label{figure:implantations_generix}
\end{figure}

\begin{figure}[!htbp]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{../images/portail6.png}
    \caption{L'outil de gestion des \og templates \fg{} du \emph{back-office}}
\end{figure}

Voir tableaux \ref{table:chiffres1} et \ref{table:chiffres2}, page suivante.

\begin{table}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=\imgscale\textwidth]{\imagepath chiffres1.png}
    \caption{Chiffre d'affaires et résultats du groupe}
    \label{table:chiffres1}
\end{table}

\medskip
\begin{itemize}
    \item Son influence est marquée par les enjeux de productivité et de qualité liés à la dématérialisation du document, même si le zéro papier semble être une utopie.
    \item L'automatisation permet de réduire les erreurs d'acheminement.
    \item Il réduit les incertitudes et les aléas.
    \item Il accorde une flexibilité d'activité.
    \item Il facilite une rationalisation des procédures.
    \item Il facilite la coordination des services.
    \item Il engendre une organisation simplifiée.
\end{itemize}\par
\medskip

Suite aux acquisitions sociétés \textsc{Ceitel}, \textsc{Influe}, et \textsc{Infolog Solutions}, \gnx{} a progressivement organisé son offre autour de trois gammes de produits et services distincts permettant d'augmenter les ventes et de proposer :
\medskip
\begin{enumerate}
    \item des solutions de commerce collaboratif (\gls{gcc}, soit le métier historique de \textsc{Ceitel}),
    \item une infrastructure d'accueil et de développement des applicatifs (\gls{gci}, soit le métier historique d'\textsc{Influe}), et
    \item un outil d'optimisation du coût de disponibilité des biens de grande consommation tout au long de la chaîne de valeur (\gls{gcs}, soit le métier historique d'\textsc{Infolog Solutions})
\end{enumerate}\par
\medskip
Cette offre unique s'adresse aux entreprises des secteurs de la distribution alimentaire et spécialisée, du transport et de la logistique, mais aussi aux entreprises des secteurs des biens de grande consommation \gls{cpg} et du e-commerce.\n

\clearpage

Voir l'annexe correspondante page \hyperlink{modelio.1}{\pageref*{pdf:first:modelio}}.

\label{sectioning:creationtemplate}

\og template \fg{}

Pour en savoir plus sur \glsur{sass} et SCSS, rendez-vous à l'annexe page \hyperlink{sass.1}{\pageref*{pdf:first:sass}}.
{\pageref{pdf:first:rapportbogues}}.


\begin{multicols}{2}
\textbf{Informations sur votre société}\par
\medskip
\begin{itemize}
    \item Nom de la société\emph{ -- Text}
    \item SIRET\emph{ -- Text}
    \item DUNS\emph{ -- Text}
    \item TVA\emph{ -- Text}
    \item Adresse\emph{ -- Text}
    \item Code Postal\emph{ -- Text}
    \item Ville\emph{ -- Text}
    \item Pays\emph{ -- Text}
\end{itemize}
\n
\textbf{Informations sur le chef de projet pour la certification}\par
\medskip
\begin{itemize}
    \item NOM du contact\emph{ -- Text}
    \item Prénom du contact\emph{ -- Text}
    \item Courriel du contact\emph{ -- Text}
    \item Téléphone fixe du contact\emph{ -- Text}
    \item Portable du contact\emph{ -- Text}
\end{itemize}
\n
\textbf{Informations sur le prestataire}\par
\medskip
\begin{itemize}
    \item Avez-vous recours à un prestataire ?\emph{ -- Checkbox: Oui[]}\newline
    /* si Oui */
    \item Nom de la société\emph{ -- Text}
    \item SIRET\emph{ -- Text}
    \item DUNS\emph{ -- Text}
    \item TVA\emph{ -- Text}
    \item Adresse\emph{ -- Text}
    \item Code Postal\emph{ -- Text}
    \item Ville\emph{ -- Text}
    \item Pays\emph{ -- Text}
\end{itemize}
\n
\textbf{Informations sur le technicien responsable pour la certification}\par
\medskip
\begin{itemize}
    \item NOM du contact\emph{ -- Text}
    \item Prénom du contact\emph{ -- Text}
    \item Courriel du contact\emph{ -- Text}
    \item Téléphone fixe du contact\emph{ -- Text}
    \item Portable du contact\emph{ -- Text}
\end{itemize}
\n
\textbf{Technique de transmission des données}\par
\medskip
\begin{itemize}
    \item Protocole\emph{ -- Radio: \glsur{x400g}() \glsur{as2}()}
    \item Format des données\emph{ -- Radio: Fichier EDI() Fichier .csv() Saisie manuelle()}
\end{itemize}
\n
\textbf{Informations particulières}\par
\medskip
\begin{itemize}
    \item Informations supplémentaires\emph{ -- TextArea}
\end{itemize}
\end{multicols}

%Lien de ouf dans le document.
\hypertarget{hyp.fig.frontoffice}{Et pour le \emph{front-office} :}
\label{ref:fig:frontoffice}
\hyperlink{hyp.fig.frontoffice}{\pageref{ref:fig:frontoffice}

%NOTHING

